五月天集中放飛/ 求飛區（2）

請集中在此post求飛
多謝合作

見1001左冇人開 我都要繼續求

求任何兩連380/680飛
可加手續費 黃牛勿擾

5月19號680連位 59段想換之前既日期，
有意請tg
如果位差太多可加少少錢

求五月天飛

任何日子

最好380/680X2

有意tg:kkka1233

17/5

四連位 $680

放 五月天
16/5 680@4 正面57 行29

Telegram

求 17/5 380/680 2張

求兩張380 黃牛勿擾

求2張17號之後 任何單置2連位
可俾返手續費車費
黃牛勿擾 感謝

收任何日子380 兩張連位
Tg:thereyougoitsme

其實有d唔明，
見到其他人賣都+3 4百以上, 閒日差極都+2百
頭場 尾場 星期5 星期6
最小都一個double，靚位仲唔只
搶飛搶到痴線 只要唔太貴完全唔怕賣唔出

咁多人成本價收飛，希望你地真係會收到

老實講，如果要成本加水腳賣， 不如豪d 請屋企人睇算

p.s. 我只係當係賽後檢討咁睇番件事，冇飛賣

幫朋友放 13號 55段 32行 兩張680

意pm tg:

比多一百幾十手腳費梗係冇問題
但你有多左既飛唔要又想炒 咪同班黃牛狗冇咩分別
由其唔係死忠 想睇演唱會
如果我坐山頂都5 6百一張飛 不如豪小小請屋企人食餐飯算

你380飛，成本當你420
你肯加多一百幾十
都已經5 6百啦
380唔係山頂位係咩野?

又話加一百幾十冇問題，又話5 6 百不如請屋企人食飯
你到底係唔識計數 定係為駁而駁?

收任何日子，任何座位，有意tg

你閱讀理解係咪有問題
我意思係收十張飛都好 水腳費都係分開計
我假設買5張 400x5 +100
同你500x5/600x5己經唔同 果幾百蚊唔係夠食餐飯？
你話我為駁而駁

放飛

16/5 $380 2連位
視線受阻位置，比原價少少
求入場搵下我

現票在手 可即日交收

咁係你同我理解水腳唔同，水腳有人好似你咁分開計，有人遂樣計 我當錯左你係遂樣計

ok,依家我當你比人放飛機 有4飛多出黎
你成本價賣比你 既fd 屋企人之類，但都冇人想睇後，最後一步放街賣

而放街賣 你知個市價一張700，而成本就400 而你就偏偏要成本價加水腳放出去比唔識既人，哂自己既時間走出去益一個唔識既人

係咪真係咁多人會咁做呢

情況就好似我買左層樓結婚，條女突然跟佬走唔結，我賣番層樓 番屋企住，成本價5百萬，市價1千萬 而且好搶手
而我又偏偏要500萬 加埋其他雜費 賣出去

咁到底有幾多呢種人呢
而且個個都想成本價買樓既時候，又有幾多個真係買到呢?

你係完全可以因為市價貴 而唔買 最多咪唔睇
我唔係話想你地用更高價錢去買，而係由頭到尾我都係好奇，呢一班想用成本價既人 到底有幾多個真係可以收到飛

你覺得無姐
我就連續兩年都買到原價轉讓嘅飛啦
利申 真五迷

換飛

兩張380 14/5
換 16/5打後兩連 380/680/980

如果換唔到就放啦

收5月20號後既兩連位